封左肥絲咪無得玩肥婆icon 囉

單機可以點玩，好似自閉仔咁活係自己世界？

block左肥絲, 等佢回我呢個Post

我BLOCK埋右同上下

用到呀

連登會出現平行時空

肥絲呢？？肥絲你係邊啊？？

我反而想知，例如我block咗佢啦，咁但係如果佢又係個post 入邊喎。
咁係咪可以係咁用個icon 笑柒佢

老貓做乜追擊我